大家唔洗頹，少咗遊行示威，但多咗嘅係議會抗爭！

唔好屌我風向撚先

大家要明白一班和理非返工撚真係好被動，無人搞遊行真係返工放工，星期六日幫襯下黃店

加上去過遊行就知，根本啲大廈上面成日有啲仆街喺到影，無論下面幾咁亢奮咁屌上面撚樣影相都係咁。

好大機會係當遊行示威變成公式化，慢慢我地在暗政府在明嘅關係就會倒轉，而當我地在明，佢地做嘅陰招我地就防不勝防。
佢呢啲影相技倆本來係用喺捉前線手足，宜家遊行和理非都係咁

加上，長期嘅遊行示威，真係會令人政治疲勞。唔係話當手足condom，係對前景嘅無力感開始返黎...
所以唔洗少咗行動post就屌，唔知有行動又屌，唔去遊行又屌，...我地要屌係要屌對家

所以

我地要寄望嘅係黃色嘅議會抗爭！
既然我地18區議會拎咗17區，好應該由區議會開始。好多人屌話區議員權力有限... 有限得過巿民？
佢地一個人carry住幾千人嘅意願，有好多黃區其實已經做緊野，咩阻大白象工程，合法化連濃牆...

巿民呢個時候要做嘅，係堅持住區選嗰股對政治嘅熱血，去監察返區議員，同佢地合作。
例如好多區議員變咗節，先去不合作佢
我哋應該用一手好牌，去配合議員咁打政府同狗

如果選完我地同議員又係各有各做咁同無選有乜分別

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

議會抗爭有用洗撚過去大半年有人出黎，議會抗爭行左廿幾年都失敗呀 連法律都可以控制埋，你話你議會抗爭就夠，唔是掛

個5000萬噴水池夠比你講贏左話剎停啦，結果人地咪又係唔鳩理你傾左咩，照起囉 咩呀

我意思係mon緊d，有乜依郁先上街，唔洗因為無活動就頹

每日都有人濫權被捕被毆打，每日都有人比人扔落街，算係每日都有依郁未

119見

算把啦

飯民仲未入冊

永續議席最緊要